[A/I] Fate Grand Order🇯🇵[162] 茨木寶寶🤗...我有又大又黑的朱古力喔

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

報左驚

O變日本國旗 la

po頭都未貼完就有負皮

又係樓豬依條能樣開post

下次提我

新手留名
上個禮拜五先開始玩
有無人有金閃閃+滿突牛肉丸可以俾我add
想刷300萬果隻

多粉絲
btw重有咩貼
我跟上個po咋

教授對惡特攻打到幾多

訓著

新手留名

教授有特攻嘅咩

教授得惡人加攻咋喎

試下用武藏打

留名

用拉2好過 武藏好易比佢一腳兜番天文台

哪有拉二

用拉二 你隊伍點配？ 我都係寶一黨

成堆梅林無敵點會死到

岩岩先貼完

397306034

刷邊關效率最好？

咁都要問?

用返金閃好過

又做乜尻牙清

仆街啦你

問下都唔得

好離地啊
繼續黑丁算

雖然我都覺得個問題有少少廢

信長大腿

[ quote]
信長大腿[/quote]
癡線一炮8百萬

疊左成10幾rd buff先打到

剩係涮到最廢個關既人路過

估唔到NOBU都玩呢味野

Ok

睇錯咗佢
Twitter blocked

竟然有清比正評

禁錯姐應該

每一個負評，茨木個口到就多一條朱古力

ＯＫ ＧＩＶＥ Ｕ

升到絆, 又唔難打, 又刷到活動道具
係要打多過五turn咁解

- 4

好離地丫

應該係井囝分身借...原來得4個

咁你地刷開咩級？...
依個可以問下喇掛

唔齊就300萬/齊裝600萬

我刷開600萬血

齊分都刷600萬？🤔

刷祕石嘛

申請左
id德克

thx

呢關要啪石回體正仆街
重要冇得溢體

留力戰泳裝

種田有消息未

bp先好

聽講你又符中比人屌到菊花盛開喎

唔會再入總統台俾佢撚

我都想符中

但都保留溢體設置呀

歐洲總統

新手求add

只係玩左兩個星期

我只係想涮第二關

741 069 083

做人定係做阿榮 自己諗

打ECO識左FGO女玩家

不過好似係痴線既

又十多招直感

其實係會然衛XXX

呢件有食藥
會然無食藥

HEHE

阿福童子

人腦不夠用，有電腦和人工智能相助都遠遠不夠，還得求助於聰明藥放大腦力。「莫達非尼」一類認知增強劑近年備受家長和學生歡迎。學生靠食聰明藥追趕大人們的期望已教人無奈心傷，最近劍橋大學研究員披露竟有兩成教授也有此習慣。學校以外，聰明藥甚至已然進軍辦公室，為律師、銀行家等專業人士所仰賴。

香港家長大抵對「聰明藥」都不陌生，高壓的教育風氣和朋輩競爭壓力下，不少學生都身不由己服食聰明藥。在英國，最常用的有用於治療嗜睡症、注意力不足過動症、老人痴呆症等的莫達非尼（Modafinil）和 Noopept。由於它們能改善專注力，強化記憶，因而被稱為聰明藥。近年使用這類藥物的學生愈來愈多，一項歐洲調查指歐洲大學學生普遍認同服食聰明藥，在英國承認服食的整體學生比率更達 25%。

最近泰晤士報更報道，每 5 名教授就有 1 名承認長期服用聰明藥以應付繁重的教學工作，幫助他們在漫長的教學會議集中精神和準備規模龐大的入學工作。儘管在英國在沒有處方下售賣聰明藥屬違法行為，對買家而言卻是合法。最近社交平台更陸續出現多個供用家買藥的群組。負責研究的劍橋大學神經科學專家 Hannah Critchlow 指，現時劍橋大學也有 15% 學生承認服藥，但她補充，儘管聰明藥如莫達非尼確能提升工作記憶，但其長遠副作用仍然未明。英國內政部也曾警告，另一種常用聰明藥 Noopept 可能會造成焦慮、情緒不穩、行為異常等副作用，嚴重者更會出現偏頭痛和心跳加速。

下次考試前食下先

仲有傻仔睇人開台 抵你死啦

抵佢做阿榮比人晒

無追 今次邊個開

樓主咩環境

又醉成咁

一齊飲

好小燈

決定負評

個線人無反應

睇人郁 我自己都想郁

金狗加得個20幾時先可以升爆紅A

俾佢同酒吞飲哂啦 拎住個空樽係到叫我飲

冷靜 佢覆我 我搵你

家下佢反白眼了

有無人記得食狗糧變到可以一次過食20個果次改版大約係上年幾時
夏祭活動前改左未

9月

上年七十抽得隻騎聖女，今年二十符全沉
點解酒吞唔嚟陪金時寶寶

冇開台想符中

廿符大爆死

呢啲block左好耐

我1符大爆死

笑夠未

未

有大腿carry
終於刷到

追多兩pack
Total 7pack追寶2大爆死

屌你

一符唔係符咩 10抽都係抽呀

巴打呢排抽親好似都爆死咁嘅

酒吞都追？

佢講過佢追1隻至少要7至12pack

留力呀清

留力後面嘅奶光同夏祭啊

寶1/寶2差成150%
同埋我冇升泳裝c sor

唔好話鯖，連農具都無

曱甴屋

寶1用唔到咩

酒吞唔係拎黎用架wo ching

fgo應該再多啲小朋友

係拎黎用,不過係另一種用途

我會用寶2酒吞唔用寶1艷后

5符爆死 傷心

茨木d手既掉落會唔會變

快D出Tamamo lily

一 符 大 爆 死 慘
絕 人 寰

橙牙

一 符 大 爆 死
慘 絕 人 寰
咩 都 唔 中
公 平 咩

係得呢到先會屌柒班撚樣
其他POST會變左圍爐叫春

會

曾經有人同我講...
成日話 追唔到/抽唔到/爆死 有冇檢討下自己
家下係咪TM封左你個課金制？定限左你幾多抽？有冇諗過自己點解唔中？

係鐘意既就要課到有！
郁下就叫春...簡直就不撚知所謂！

而家回想返，到家下仍然受用，真係獲益良多...

正確態度

黑貞畢業 打個J慶祝下先

預左個接近0既機率 抽完唔中又要屌

我平時抽符出servant或者4星就已經好happy
唯一會屌鬼係抽中麻婆豆腐個張禮裝

成隻fgo最好玩既環節就係抽卡

我都覺 成日形住中左神父d詛咒咁

計我話最好玩係升技

Show Blocked User - 言峰綺禮

麻婆好多張喎

扑濕神父團現正招生

人氣抽卡手遊

你地幾可見到神父抽唔中屌曬👻？？？

駁唔到

享受希望轉為絕望既瞬間

Exactly 麻婆豆腐個張
我玩依隻game第一下抽符就係中麻婆豆腐
一見到個張卡就

月入7皮仁身羸嘉

神父無加我
無歐氣吸

如果今年唔出C師匠，就100咗佢先

咪撚加，佢吸人運嫁
成個秦侍部D人幾個月無中5星

呢個真

享受左幾個月絕望

神父既陰謀黎

活動禮都唔撚中

我就會100晒佢地嘅

我加完佢之後十啪唔中殺生丸

比左ID你你冇應我

你DEL左佢先搵我抽嘛

神父識出歐氣神殿

小妹人稱動漫台夢子

973175387

Block你一陣、抽一下10抽試下效果先

醒唔起
係唔係應該del埋佢
我上次除咗肥料禮一張都無跌過

係 del左佢就剛剛出5星了

咁恐怖

話說琴晚抽分身止痕
第十下諗起梶田個樣就中左

花生友

我諗起杉田個樣就出左

信長寶三閃食兩次雙梅buff加兩個孔明寶
車落去成八百幾萬

hi

神父身上的令咒都係吸乾其他侍奉佢既巴打而成

Fuck u

好耐無中過4星以上了...

個po硬係差咁D

我無限魔力

今日連中三元

你同佢有台底交易

多謝有人add 小弟幫拖

冇D咁既事

睇錯你了梅莉寶寶

自從加咗綺仔之後 每次開新pool都係一符中
多謝神父 贊美神父

愛綺力

一符中咩先

吹奏神父既等一符中豆腐啦

我由開ser開始都次次一符中呀

必中三星
贊美運營

中![black]風[/black]

中pad都要屌？今日撞條紅龍之後送左我三抽

幾好彩

3抽都係5星限

1星半

追擊緊

一符三星禮

好耐無睇
唔知咩事
我打ECO算

諗唔到點快刷

快刷要好撚離地

好離地

有冇貼地配置俾我睇下

當你同神父講佢吸晒你D運
佢就話俾佢吉兩下可以轉運

咁你地平均幾turn完

15

6必完

7- 8

聖交轉運
神父，呢盤生意有得諗

神父去秦國係諗住養__..........

邪惡神父

離地圖

我想要午餐肉阿

落曬裝就1/2rd
用農具就3 4

貼地
居然冇兩張滿破金時裝

堅離地城

咁我合番張

寶5左黑貞？

2

黑貞打爆

真係del咗綺禮相待

求加

發現依度d人淨係識怨冇梅毒但係又唔用莎翁

我怨神父吸人歐氣ja

突咗張牛若丸總算打得晒300萬

又笑我

藍字レム ,岩岩加左

梅林難丁莎翁
大家總會有隻

莎翁有梅林咁犀利咩

屌咁你冇梅毒就要用架啦

141,095,282
123lv求大腿carry一個位

鬼唔知梅毒勁d咩 有先得架

ufo、凱撒同斯巴達都好好用
練爆佢地可以當一隻梅林用

嘻嘻。嘻

真係del左

咁用莎翁都可以怨冇梅撚既姐

人地話唔用

ロムルス
OP

那露呵多

5星=勁
1,2,3星=廢

梅林都唔落 升下cost好過

盾妹=3星=？

四啊ching

３＋４＝７星
超越垃圾梅林孔明的存在

慘呀茨木

今晚又可以虐殺
唔知今次幾耐先打爆

唔知見唔見到日出呢

261,634,402
新手升左lv 求大腿

蕩漾added

得啦 又冇限數目 又冇乜特別 洗乜通頂

Added

原來早就加左尼祿BB

最終幻想added

日本的MMD是怪物嗎

又蝦我茨木BB
打還打3turn內打完好喇唔好打咁耐啊

收唔到科

乜7ar

活動金時禮裝有6張係咪可以滿破一張先?

係咪要棄po 我唔夠打

7先

你個整頓風氣post ?
我睇完d回應都懶得理

唔係

淘寶?

瀧三已經比人撚狗咁撚 你仲開黎比人撚你 sb

淘乜寶
amazon

幾好玩嘛
又多正評

我好有情趣 淘開邪神

邪神恕我唔識欣賞

本身若果係用完全唔用的話，係會比人撚既

醉完之後訓到叫唔醒 無飯食

抄我篇野 正評連100都冇
我當年都幾百正評啦

屌啦 瀧三個篇又係你既咩

i mean 連登已死

咁你都要睇我開咩台 C.C台同動漫台點同

做乜依家FGO D漫畫咁多都加埋劇情

果幾張牛若丸換唔換曬佢
假如我淨係用人地打手+牛若丸禮裝

有無ching報告下打300萬/600萬出幾多料

換
自己有突爆牛丸就拉人金時孔/梅

點解唔係搵人地隻梅毒自己搵隻做打手

要錢打300，要料打600

我自己有孔明
我隻黑狗寶一冇乜力

弓秘可得返35粒
但又要留飯糰刷殺秘

你還有性精石

我打左6x回都係跌得17粒金石

用哂普通飯團刷弓餅
金既諗住刷劍餅

原來唔夠殺石

多5星好chur

感覺未殺夠數前易出D

升master lv會唔會回bp?

係咪唔會好似ap咁樣回突比我

BP無overflow

收到

未十key技個D可唔可以唔好掛出黎伏人

小弟依排唔得閒打活動
各位大佬唔好del我fd

未10哂都唔敢掛

嗯

呆毛招key技=直感

無人地咁多金毛仔禮裝

對奶好正

唔用既4 5星禮裝 大家點處理

留一張突滿GE

點擺法先贏 大家覺得

令咒

半年冇玩 巴打可以加番我？
584,571,238 柳長街

笑4

傻西瓜守住個令咒貞操

600m既題目

三令咒or輸

明梅南亞可以打到600萬,不過要對面唔crit

梅林成日無啦啦比茨木一野爆死

一場一咒都抵啦
淨低刷返300萬咪係
挑戰關又冇咁快出

講到口臭
令咒會升值咩
用黎用去頂多3條
做人做狗打多D打少D自己諗

呢隻仲排緊隊

人地挑戰自己
你識條鐵咩

臭雞

井囝

原來冇得食石再黎

神父HO BALL

又嚟負牙

并仔橙牙

開多分身比我負皮數上100 ok？

今晚係乜手

牙遠是咪棄左⋯

術

3bp再黎過

佢冇玩過

唔識聽京都腔 少左重樂趣

感動既係,神父終於有得玩

OK

唔識聽呀 痴線架 點解會咁

神父寧死不屈,真漢子

見左 輸埋only

屌聽大佬話升沙翁再10埋1技就打到600萬了 雖然都要8turn

依個蛋糕痴線佬真係喪心病狂

橙呀

冇用到

神父果然係寧死不屈,我冇睇錯人

佢係咪好似之前用蛋糕過尼祿個高難度

卒仔係咪都會轉跌既素材

開下燈先，下星期直落鬼島
※BPを使用するイベントでは、イベント期間中に限りレベルアップ時にBPが全回復します。
レベルアップによるBPの回復量は最大枠までとなり、最大枠を超えた分は反映されません。
また、アイテムによる回復でBPが最大枠を超えていた場合は、レベルアップしてもBPは加算されず、BPを使用するイベント間でのBPの引継ぎは行われませんのでご注意ください。

係就好

課啦7頭

係就好 又可以儲番D石

慘

牙

金飯團好似可以overflow喎

都比我清曬黎刷鬼燈

凜

有無邊到有哂D圖

課幾多先中到隻爛腳臭雞

今日d 技石唔識出

THX

HI

貓貓:汪汪汪

唔知今年泳裝有無貓貓份呢

EXTRA組人人都有

其實依家課金係咪得正價???

deal

咩意思

幾時出泳裝盾子

又狐,上年咪出左狐

咁貓貓算唔算 如果有我希望靈四圖係貓貓偷偷除左個手套被發現之後怕醜個樣

諗起都流哂鼻血

終於出貨了
其待第3彈

幾時出tm學園

愉悅部

明既可以答下 唔答都得

我用開淘寶

台版求大腿
100,100,045,055

會比扶清罵課黑卡/比錢大陸哩洗

台版唔好係度求啦，依度冇乜人有玩台版
就算有應該都冇日版咁認真玩

台版咁快有大腿咩? 儲值送寶5金閃?

584,571,238 救日版大腿

睇唔睇到topic架

型月學園唔係一路都有出緊咩

我又求下朋友很少

你呀？食自己啦

睇嚟大大隻字日服先得

d卒係術職

又鎖鏈

睇唔明d日文，明明已經過晒第五特異點d主線

叫你打完主線5章先

屌，要等到去8號

Hello IT

唔L係呀

試下重on

已經打完，去到第7特異點
定係第五章唔同第五特異點？

8號做咩

鬼島

重on啦

咁快無咗忽嘅喂

又有一車車送去屠房既茨木

重on搞翻掂

跌爛鬼血石

血g淚石 一粒石/飯團都唔鬼用今次

已經食左粒石 會OVERFLOW了

收島風
下星期奶光寶解

最想召喚男性沙凡排行榜
拉二

復刻夠未 想玩一點五

強化無效

留到劍石

寶解左酒呑先la

復刻奶光無限G持

又有BUG
MY ROOM每次入去都會AUTO換人

下星期直落

如果改到全部扣20%應該幾勁 不過得1HIT無得連發

頂唔頂到12點啊隻王

比我拎埋騎金時先去1.5

唔係新機能黎架咩

新function黎

下下入到去都要手動換一次人先

我以為新功能

咁GE話個心心根本無撚用, 傻的嗎

Strong hold d 石同符等哪吒仔

有得關

大流士問號.jpg

平時單DATA果到沙煩再臨下面果個OFF左佢就得

係咪有咩5會

可以on/off個功能架

唔怕得知好似多左制咁啦

個人覺得會送 送果D差槍職差隻單體

上年個陣真係幾灰 一心以為佢會送哪吒

屌 三藏個活動根本撚化人既 嬲到下半無玩到

Same 好在都突爆左牛魔王

🤗

果時棄咗

果陣課左6 pack無五星, 連張五星裝都突爆唔到, 又無角送
所以嬲嬲地中途轉左去打肥算

唔關事 係佢最後開新料 真係on9到震

要抽多次禮裝

攞命

真係嬲到仆街 我仲記得唔知邊個維護之前打左幾千張符之後一開ser變哂垃圾

好在個陣我冇跟你地刷

好彩個陣仲係hea玩萌新 而家搞d咁嘅嘢我會即棄

都唔記得曬三藏活動個劇情了 重溫下先

好靚

信信

黑貞本

咁快又有新

琴日朝早已經有啦

都唔新喇喎
2-3日前已經貼左係E變態

呢排冇上

依本就新D,
不過呢, 佢有畫呆毛就一定唔會睇, 而且睇張封面圖就覺得D畫風唔得

原來wow咗

呢條友係咁畫黑貞xguda 好正

好養生，仲要扣BP唔扣體，回BP又唔洗用果

打錢升技time

新手入坑 係淘寶買左2個初始AC 玩邊個好？

btw 呢d ac會唔會好易bam

點解連登個動物台咁垃圾 完全無野睇GE
高登個動物台都仲叫有一個半個POST可以睇下

想有咩睇先

我未見過有石頭號比人bam

bam石頭號=0新手...

如果想打錢係唔係打唔贏都要打600萬？
而家打300萬不時打唔晒

連登係多左好多低質生活post

600期果隻可以打穿無敵？

咁都好d 費事玩玩下bam左無引
btw 呢2個ac邊個好d
定係整過個新AC，有無話邊隻起手好

今日有強化無效

下邊主升B叔

上面禮裝加下面人

最後睇你對邊隻角色有愛
睇能力就下面ac開波唔洗煩

自己用8$買個石ac自己感受下抽卡既愉悅好過
順便理解下個drop rate

唔該晒巴打們既建議
話說呢隻game 既 drop rate真係好癡線
可以成百幾抽咩都無

神父講drop rate

yes 奉勸各位棄驚保平安

老死都買個有孔明（人）+寶石翁（禮裝）ac
起碼sup可以搵人carry

想ask 2bp有4.5m打
咁計返條數咪抵過打3bp?

接招啦

做乜勁

竟然有人用我隻金閃

每次見到人貼離地隊
我個心

我甚麼都沒有

咩都無

黑貞幾寶？

???黑人???

我果隻無人用

故事尾王阿伯+大鬼 抱咩大腿易打d?

呢個情況寶1都收佢皮

咩有愛就得都係呃人嘅
永遠都係靠盾子一個

我好似搵cosr插死佢

寶一夠寶BB有雙梅+孔
秒殺

冇QUOTE番個巴打添

好晒

差D俾佢強化無效陰到...

拎飯糰都ERROR

都推左一半咁濟
希望佢可以捱到天光

次次都差少少先打贏600萬

爭啲咩 ?

打打下茨木 唔經唔覺都就2億 時間過得真係快

黑貞幾時再復刻

不過琴日d鬼燈比遇期多 正

今日啲鎖鍊好難出
返去死之荒野玩即死祭算

屁股唔錯

等多2 3個月啦我估

有冇每日素材表
想G佢出咩

冇
今日都以經唔同上年
今日Caster 秘石＋鎖鍊

差180粒綠膠就可以滿破聞西啦

秘石魔石係咁出，鍊未見過

同你相反

我都係鍊多 無石咁滯

打種火QP隊原來就快3隻一齊畢業絆10
又要諗砌隊

今日啲手用自爆清有啲抆

又要輸

我自己要磨一下再開先得
一係就孔明寶搭佢，本身仲要開一下加攻

渣GA
咩配置呀神父

.......神父
孔明主要升晒技2同3先

神父你無升學妹乜?

神父你沒事唔好殺左兩隻手 要殺都最後殺
殺左兩隻手俾童子一回合二動 打到你on99

試過AOE暴擊

點解後排唔放學妹/2星坦
就算無練都可以全體加防/吸一次傷

神父既想法真係法我所能料

神父=高維度生物

醒唔起盾子

紅卡 盾子 大腿梅林秒住過

今次活動滿破啦，17年正月入坑

.....你勁

自從抽完殺生院
未試過缺綠膠

要瘋狂打鍊 升尼托

等緊梅林/女梅

爭3條毛 生性呀

有冇巴打攻擊已有2000？

冇人有
因為今次佢派得幾隻狗

我得1040

2日目 完

用下個腦先問啦
今個event 血攻各派4隻咋

我都想2000 隻金閃

金色都加得果20

最快試到好似都係4 turn

唔記得d 鎖鏈用晒邊隻到
唔夠鏈升拉2

打埋啲肥升好羽蛇先
之後就鎖地獄

五星人用鏈
羽蛇土方山翁拉二恩奇都

咁我知了

地獄

自爆黑貞過勞死s 兩round加埋3 turn?

美海都要用成２４條 真係點嘔出來

冇梅林冇金閃冇黑貞

呀爆卒仔關要儲一儲np

打得贏未算

一次活動先餵得果80，要幾多個活動先可以2000到一隻

agger 都係ching心水清

得兩張突爆金時同一張牛丸有冇咩配置可以兩turn打晒所有嘢?

收到風遲D金膠換一粒

手足搞事

突爆既牛肉丸裝比金閃閃好定C sor好?

掛出黎我指

金閃閃啦不論寶幾
csor用牛肉丸儲得np黎人地都打完

重要離地到2T搞掂

其實每層係咪最少要挑戰一次
打唔打得贏另計???

唔使關關打，打贏無野送。

回魂夜

單體啲人寧願用黑貞
所以都係金閃好啲

其實係咪要超離地先2turn 完到
用大腿寶5金閃先buff得2百幾萬

老屎忽先兩turn到

十幾廿張滿破鯉魚圖

兩turn包唔包埋第一round同埋打晒所有嘢

包埋

已經兩張突爆鯉魚
用埋孔梅嫁王buff
金閃先buff得2百幾萬
點先可以再高傷啲
嫁王轉莎翁？

你要用FD已經注定冇得兩RD啦 乖乖地慢慢打好過

點解私人公司都夠膽死每個月拎足兩日病假 我屌你老母

sorry

你條靚？
病假呢啲僅餘福利㗎啦喎

個個月拎足兩日再射兩日no pay 每個禮拜最少唔見佢一日 感覺多好

茨木比人打到咁都仲覺得好愉快

羅生門真係唔知咩劇情黎

正係知訓醒就死左

你點組

要兩turn就要金閃寶5
梅梅孔
孔寶具>金閃寶具>紅卡
僅僅夠 不過刷咁快托咩 用下農具好過

牛肉丸要突定分開用?

有冇人覺得而家食狗肉好煩
以前升爆左食滿左狗肉會show出黎話滿左唔比揀
而家上限上左2千又變番要逐隻check睇下邊食未食滿一千

訓醒又打爆左既
成班唔使訓架

都話依家打夠2億之後全農入去打手

爆 金閃 孔明 雙梅
罪歌你應該突爆晒金時裝應該點射都死

咁就2億了

都係入3bp關？

刷素材 3bp梗係易掉d既

我連打緊個2億都想要埋d農具
都係輕鬆打

刷素材 600w
刷料換qp 300w

想刷技石咋
點知愈出愈少

你叫andee打多1秒佢都想屌人老母 關輕唔輕鬆咩事

真

要幾多張金時 得兩張 孔明+金閃+紅卡都秒唔到

對我嚟講無分別 上年啲農具食淨張狐夢
金時裝又得兩張突爆

有冇離地隊可以睇

做曬日任 又衝曬分 依家可以試下玩即死流

咪又係寶5閃梅梅孔明一堆金時

呢個人
全部突爆金時先僅僅秒到
你如果唔農咪直接黑貞lo
齋打茨木輕鬆秒

打咁快

等ass手即刻屌哂d飯糰升爆酒吞

兩張滿破金時+三張農具算
打咁快做乜

幾時出劍石丫

ass五星咁少咁都唔夠秘石

咁得閒係咁望住個mon咩 有得秒我都秒啦 哂鳩哂d時間

能g

廢青here

養生期

2e qp

幾正 最鍾意依個活動 又唔洗用體打 如果依家整個半減肥錢就無撚敵

堅離地

農啊 帶齊僅有嘅農具用開自爆+黑貞座底要3turn
聽日開始啲手應該自爆秒唔到

D手會加血架咩

我都係得殺秘石一粒都無

照返上年聽日應該廿萬以上
今日18萬 尋日15萬

整番個hunting出黎好過 唔要佢半減肥

好在隻釘宮都仲秒到

整番個three wave hunting好過
第一日兇骨幾好刷
後悔冇爆番十粒果

第一日當刷肥都抵啦

最後打野豬都唔錯

以為後面都係three wave咁我咪等心臟
點知…

梅林個無敵SL完就無左

早知唔餵住，e家見到個數好唔舒服

又有重度強逼症

收到風會出新一代偽娘平敦盛

會唔會係SL前根本就無無敵
今日隻茨木識強化無效

金狗自動入倉阻住哂D位

連續兩次大成功 一次極大成功
C狐90lvl

比多隻加到100都好啊，咸川真係好鬼cheap

1080左山翁 又好打左少少

唔想你地咁快棄 慢慢磨番2-3年先比你2000到

決定福袋抽殺POOL執埋白貞番黎

繼續吹

諗緊抽狂定法
騎就搏船長
但係又感覺到船長會出泳裝

意義咪就係鬼島前置囉

好讀心

d農具上年都已經比我突晒
宜家最多+8

新手得+6

抽殺

扯左

咪提隻豬

大破讀心就係我

返工無打骨
船長差骨升技

繼續抽騎 或者狂

我就抽騎，有成2隻story限

繼續抽騎+1

等睇福袋出呀福

少英 想抽新英挽

快d出齊格飛pick up
好想要

狂我齊了 騎想要佐倉 但1/4不了

唔會, 其他BUFF仲係到, 招無效仲係CD 9TURN

福袋list淨係差2隻story騎

呢個係成set入面最唔知點用

一粒石回2場體我屌咩

中二病icon

抽卡

特登畫左個FZ番外篇講韋伯比人綁

I am the bone of my sword..

Sword你老母咩

十卜

仲用紅a?緊係用力架啦

咁撚串 屌你老母

3星狗肥+50 4星狗肥+20又係狼左啲既
不過又就係+20先可以再戰20年
同埋大家唔好唔記得仲未出5星彩狗....即係上即值其實係+3000

如果你知我係邊個一定唔夠膽串我

5星狗+10

+3000救到唔少英,真心
過到萬攻同唔過萬攻夾堆技差好遠

我知先敢串你

肥毒

佢真人有女...成日笑飛po d毒撚冇女

可惡

邊有笑
我同大家一樣都係小毒

毒你老母閪咩

幾時派隻孔明比三田

力架都有女

大家幾可見到Nobu君發嬲
土郎你正仆街黎

多謝尋日巴打寶3金閃閃add我
終於刷夠2億分了

又濫用變化

無知一問 點解要咁快刷夠2億先？

人地無野做/第時有野做

打完咪極速刷料

刷素材刷到2億你估我想架咩

不要再說了

我見有毎日任要打5場 咁快刷哂之後咪白刷？

我終於明白點解紅A會俾人處刑

點會
活動最珍貴既係料，而家唔刷唔通等曜日咩

勁ge更勁 尤其自己一堆攻擊技個d 廢ge都係廢

D飯團換錢換得多唔多 定直接用哂佢仲抵？

墮樓男子30歲姓袁，倒臥於屋苑內的路面，保安隨即報警，由到場救護員將他送院，惟抵院急救後證實袁已死亡。消息指，袁於黃大仙鳳德邨一間社區中心任職社工，上周四（25日）被女同事報警指他偷拍其裙底，黃大仙警區刑事調查隊接手調查，今日有探員到袁的住所拍門，欲了解事件，赤裸上身的袁一度打開木門應門，但指身上沒有鑰匙開鐵閘，要先返回屋內。四名探員在門外等待五至十分鐘仍不見其蹤影，隨即得悉袁已經墮樓。

警暫未有證據顯示死者與偷拍案有關

沙田警區助理指揮官（刑事）常俊傑署理警司表示，案件列為自殺案，現由沙田警區重案組第一隊跟進。探員在死者房間內檢獲兩封遺書，並向在家的袁母了解事件。常俊傑指，警方目前暫未有證據顯示袁與一宗不誠實使用電腦案有關。常俊傑又指，死者兩封遺書於5月26日撰寫，內容指自己因捲入事件感到不開心，感到被人誤會，消息又指，內容有提及死者跟同事相處得不開心。

ON9先換錢

有多換錢又得

係咪淨係對手會跌禮裝, 茨木乜都唔跌

不嬲係

自然回Bp儲到劍石再爆

已經準備好曬肥同料 快d復刻奶光

你無咩

咁我輸晒佢算

招fd, 最緊要放隻1lv同加料禮裝
674,132,043

無 個陣茅錢

想農野
得+5

果陣賣撚哂d清姬 屌

想嘔

糖水牙

ok

酒吞多左兩個語音
但係又係對原本已經有語音嘅

有得見扶清真人

寶具有兩種語音好似係

Wow左
二世事件簿漫畫化
唔洗睇咁多字啦

3粒太少, 我刷緊+19

5符大爆死 3星活動裝都唔比件我

其實nobu係現充

唔洗爭

刷料打邊關？

show blocked user nigger(溺死)

答左我邊關刷料先

＃636

嘰

嘰嘰

現充去死

我都想做現充

以為個初代幪面超人果啲

現充全部用炎天燒呀

岩呀 有得揀仲做毒撚咩 痴線

收到風明智光秀係一成樣

有冇手足己經用緊xzp玩fgo

你有咩想試
不過我手上呢部係水貨sample機、唔係行

那有錢你老母。jpg
考慮緊買部大法XA專用黎爛肝

X系is shit

依個係
但係對其他人物嘅語音都多左
但係都係對茨木同金時

有咩g係核電+唔熱 fate go寫得好垃圾

順唔順 靚唔靚個啲

C狐bb:

呢2個好似一早有架啦喎

玩fgo的話dl哂data同i6s s8+差唔多順
經mhl hdmi output出TV 出1080玩都唔lag
不過個mon真係幾食電
但因為係sample機冇預設一堆雜apps食ram,我只有裝line /chrome /FGO/謝天華百剣 玩下
一陣試下白貓

長刷部機唔熱？

XZS長刷會少熱
但係冇Z5咁恐怖

長刷部機唔熱先驚
代表部機散熱唔好

我係直插插頭加長玩先會熱

凜G

講真 一撚定係iPhone

你舊電

尋晚刷咗兩粒鐘大神殿 機背暖暖地、
想搞到手機快速加熱好易
用奶光原倍速連開寶具就得

攞黎插兩下都覺無癮

6+而家少彈咗，但刷刷下依然會lag

我懷疑係IP BACKGROUND唔知做緊咩
唔知係咪錯覺.用DATA唔用WIFI會少啲遇到LAG嘅問題

求carry
807 577 941

211847246 1個位 加左講聲

del facebook ig

added

石頭added

HELLO, 岩岩一放工撚多陣又要訓

升左幾下d技, d心同牙又無左一半

中咗c賞 無哂tamamo

慘呀

有冇APP係可以隨時查到FGO資料?

佢慘d定一符大爆死慘d

一符大爆死好慘咩

緊係啦, 直情係慘絕人寰啊

見到人用呀爆打600萬

竟然仲問一符爆死有幾慘

不願做人了

下點打

唔多想刷呢個活動 十幾粒鐘冇on就比銀時巴打del左fd

橙

唔洗體都唔打

600萬又打唔到
打300萬都R幾廿turn
好撚悶啊嘛

嘰 幾廿T

未換禮裝定係新手

無裝就緊係啦
連打100萬拎裝都懶

其實佢未打過

上年棄左event嘅人 應該係

掛咗隻無升技嘅lv 1沙煩 希望唔會俾人del

入晒5張金時裝 求其搵隻突爆牛弱丸打手都屌打300萬

邊敢del你

all位酒吞童子 lv1，殺位酒吞童子 lv90

我冇裝但搵大腿都直接打到手300萬
拎左兩三張牛肉丸就轉左打600萬

上年我連驚都未裝
但而家我已經屌打佢

邊會冇 曾經俾幾位巴打del過

你一定過一日前啦 係咪記錯

好悶打到

+me 萌新養老
434 829 108

留力打劍石

我個ac 泳裝先開始玩
呢個活動舊ac係玩過
個時已經覺得好撚on9

裝就緊係有裝啦
幾廿turn講得誇張法姐
實際上10turn左右啦

係咪D唔用既位掛1lv servant同掉落裝就ok？

點都要砌到600%先穩

今日拎到連續login day6既野wo
一日前應該拎唔到掛

一日前仲有可能拎到
兩日前先拎唔到

課金呢？

點會唔得 你今日3點上 第2日4點上都已經25個鐘

day n 早上10點入唯一一次驚
day n+1 早上11點入驚
咁都有1個鐘 一日前啦

我仲有清體打肥架wo

清完體同BP
訓得

新手買左個石頭account
抽左15次10抽冇5星英靈, 得堆5星禮服
得4隻4星英靈
抽埋佢睇下有冇定留返下個pool抽定
買過個account?

抽哂佢之後買過個

買多幾個石帳刷個最好

買過

然後開寶彈驚？

呢9日嘅體 all in打錢

咁唔知你

係咪冇掛禮裝出黎

我都冇掛
未突冇理由掛出黎報復社會

劍關係咪未出？唔記得

我買900石果D

唔係 我成日都唔掛

我fd list 有一個，算啦

GxxxGxxx added

未 琴日弓

我就係掛左冇突既出黎

不過算啦 都比人del jor
而家玩緊第二隻驚多冷漠左fgo就真既

幾蚊有交易，買多幾個得閒抽下都抵

一日前同長期20小時+先會del

thx
等劍關先自爆弓自殺刷鬼瓢箪

呢幾日返緊工個時都有玩
應該唔會一日前先係

不過都唔洗add 返我
add 其他人算啦

沖田總司巴係唔係到
去旅行個時add我睇唔到
而家accept話你爆左fd list
有冇得遲下add番

新手衝左第五章終於入到活動
想問朋友黑貞係咪比較直接既打法

金閃

朋友閃閃
或者有加攻/廚放/NP技 3揀2 寶具大力角

姐係係啦

咪撚fake人啦 你齊裝又梅林就話金閃姐
新手入去一野就清曬兩隻手死得

我無梅林都係拉金閃刷300萬

新手應該用番上年藍卡隊先

上面呢隊刷到600萬
自己基本上都係半殘角 100%靠sup金閃
最緊要要比金閃放到3次寶具左右
用盡一切辦法保住佢

爛卡隊要打多久

我果隊咪爛卡

L狐

又串
你係鬼藍卡隊牙清

都成年前 仲係60lv

其實都好撚快

我上個禮拜五先買呢個ac入坑

係 愛 啊 哈利

磨到東山就死之後放隻aoe出黎一下射爆哂佢

精神

用條女做主力唔係易d?

諗諗下我上年好似係用安徒生黎打

sanyok

大島added,利申冇咩勁卡

你打返5場300萬清日任先啦

好心咪鬼用狂打狂啦痴線啦

有回避同根性

用少少資源升下盾子技應該會輕鬆D
而家農具隊慢慢打用孔明同盾子都唔會死人

加咗上面2位巴打

盾子實力真係5星級

6星

神父

7星

比起不斷問點刷既手足
2lai確實值得誇獎既

神父有孔明都搞唔掂？

太多野要升
等幫d五星靈四後先升瑪修

更正 係點打先啱

咁我寧願你升左瑪修先

法國拖fd隻寶5 rin打得仲快仲穩
我覺得自己個ac係零

會然力架一round秒左王未?

比童子秒左

我都可以幾肯定黑A同紅A啲色卡做唔到1t秒

主力保隻melt做打手 拉隻梅林應該都夠做啦
神父隻melt咁勁秋

得紅卡有神sup真係公平咩

好心活動換野用技石代替D棋啦

依家試試梅孔早見

agger

咸川：會令玩家太勁，不了

藍卡都有

得綠卡無

fgo唔係效率game

c wu?

我孔明1技仲差羽毛 就可以30技啦 琴晚滿破左文西裝

c閃都好勁

無技石練唔起

卡技石卡到傻

幫d五星開左技3先

唯獨是術石一車車

唔會缺
因為有無心法師呀

終於搞掂埋鮮腥咕咪d技

一車車餅乾

刷大神殿刷到停唔到手
朝早升完lv137 而家6:00pm已經打咗140萬exp

上年係黑貞 安徒生 孔明 隊友用孔明+自己盾子擋寶具
要打得好有策略

今年鳩打都過

等我偉大嘅老婆變法職登場之時，綠卡就抬頭

快點

依下真

到時就係雙CSOR隊橫掃天下

1001

1002

1003

今日會係博士中

希望大家一齊阻止樓豬搶1001開垃圾post

能登小隊

都話博士囉屌你牙

繼續奶C狐bb條尾

作為新手的我都仲係打得好有策略 通常打餘1,2turn先完到場

好左好多啦，上次打唔死就1分都冇，真係屌老母

都係既 我都想像唔到100萬跳600萬個種絕望

其實咁先好 刺激好多

燈

今日個茨木難打好多

[quote]
燈[quote]
求求佢出
泳裝又好私服都好

4星活動角 唔洗抽

btw泳裝應該會除左舊頭蓋骨

個個係本體！本體！本體！

除左仲好意思話係黑貞咩

但成日戴住真係好ON9

新宿私服 晚禮服笑而不語

💥💥💥🚗🚙🚗🚙👈🏻😷

變左MK妹

孔梅早見擺頭果然唔同d

遲入坑冇騎呆

u sb use black dog ja

本來就係不過係蠢蠢地好易呃果種

pixivにて「Fate/Grand Order」イラストコンテスト開催決定！ 詳細は来週【6/9（金）】「pixiv」サイト内でお知らせいたしますので楽しみにお待ちくださいませ♪

イラストコンテスト
係咪即係畫圖比賽?

Ok 留體等今晚打殺石算

點解冇鎖架

已經脫離咗鎖地獄

死之荒野

點刷材料換野
得好少

lm

冇五星要用鎖

升咗rank有1個位，590,676,366
ADD咗番GAME名，唔留名唔ACCEPT

老衛表示同意

蕩漾ａｄｄｅｄ

陳煒霆佳add jor

打完兩埸６００萬清體種火，再去台伏清體好似尼綠際（好撚充實）

隻驚真係咁好玩咩?

小莫餵聖杯好唔好

利申：有愛

新手兩日先打左4千萬

距離兩億好遠

好

356,392,941
加我

拿拿聲1001

助攻

潛水一頂

+左